［搞邊科］高雄三、四月定為「香港月」吸港客 擬邀林夕鄧紫棋任觀光大使

國民黨韓國瑜當選高雄市長後，致力發展當地旅遊業，上任後每個月都會邀請一位「觀光代言人」，推廣高雄旅遊。高雄觀光局宣布，將三、四月定為香港月，更希望邀請在市長選舉前狠批韓國瑜是「直銷騙子」的填詞人林夕，和歌手鄧紫棋任觀光大使，但未知兩人會否答應。

林夕在台灣九合一選舉前曾撰文狠批韓國瑜，呼籲台灣人「看看今日香港」警惕韓國瑜，質疑他的口號「貨賣得出去，人進得來，高雄發大財」不只是亂開支票，「簡直是直銷騙子」，主張引入中國資金等同讓對方「扼住了經濟咽喉」。高雄市觀光局長潘恆旭接受《中天新聞》訪問時稱，香港旅客是高雄旅客來源前五名，所以決定將三、四月定為「香港月」，林夕在選戰期間「批評指教」高雄，希望邀請他到高雄遊覽令他改觀，更稱他本人和韓國瑜的女兒韓冰願意當導遊，陪林夕參觀高雄，亦希望他會以高雄景點作背景創作。

潘恆旭又表示，鄧紫棋四月會在高雄開演唱會，所以亦計劃邀請她做代言人，希望吸引香港年輕族群，但強調未知道兩人會否答應。

林夕早排先屌完 韓國魚

又炒作, 你出得起幾錢請人, 阿漿大陸搵咁多錢, 黎幫你高雄宣傳?

去過高雄一次
如果唔係影開相其實幾悶，不過勝在夠靜
仲要依家咁多虫国人 去都唔靜得去邊

宇宙漿隨時受喎 政治任務

仲有, 香港只係大陸一個小城市
你唔搞中國月, 走去搞香港月
即係支持港獨? 挑撥大陸同香港人民感情
你叫阿漿情何以堪, 中國月佢敢去, 香港月佢一定唔敢去

其他人唔敢講，但林夕一定彩你都有味

完全無興趣去高雄

份量你老母咩，講到尾咪又為錢。佢都上唔少大陸賺人仔啦，唔爭在賺埋條奶共仔Ｄ錢。

請宇宙gem係咪on9

沒事兒，高雄發大財

個城市稅$25/日 仲狼過日本

如果佢有個句講個句
冇講違心說話
賺人仔有咩問題？
林夕日日寫專欄屌政府屌中國喎

同埋林夕大大聲叫人唔好投韓國瑜

唔代表佢會放棄民事活動囉

選舉輸咗就焦土咩
林夕民間交流上都算大方嘅人

國民黨贏嘅縣市一定唔撚去

踩單車環過台灣
講真最柒既城市真係高雄
又無特色又唔係話好發達
感覺係抄台北失敗咁

鄧紫棋

欣賞你夠鮮明
利申：食碗粥唧...

搵四大天王(國貨城除外)先係嘛,搵gem

鄧紫棋係支那蟲使
請陳柏宇或張敬c啦

雖然多我一個唔多，但都廢事幫佢托大腳擦下啲經濟同旅客人次

高雄仲落後過大陸2-3線地方，去把撚

高雄市既人幾時頂唔住彈核韓國瑜呢條友

去台灣推薦投共的好處

去講大家都是中國人

彈劾

好心提醒台灣不要相信中國 台灣人：請低賤的香港人不要自作多情

本來想觀察下呢條友
但引中資炒樓呢單野
再睇埋佢回應一國制d垃圾言論
可以確認佢係共狗無誤

總之一日當政
一日唔會去高雄
狠心d都要
唔想幫賣台狗谷政職

屌你老味, 韓狗收皮啦

屌你老味吹到咁撚大
我就唔信你個小小高雄有咁多錢搞
up埋一堆廢話

不了

明知林夕慘佢仲點會過去 去佢贏 唔去係香港人唔比面 雙贏

亦希望他會以高雄景點作背景創作

其實佢吹完水未
講咁多嘢都係純鳩up

放心
有錢都唔會送俾你洗
好搵唔搵搵件大陸妹

大陸網民：中國香港月

中國高雄貨出得去,人進得來, 發大財
加上中國人宇宙Gem

請我唔黎呀屌你老母

不過呢個問題係上手

中國高雄舉辦中國香港月
包機票食宿就去

賣空頭支票又唔洗俾錢

花媽幸福都市

勁撚無聊 邊有人會再去

玩膠玩上腦,幾時整個核彈場

搞咁燃多不如直接開賭場重搵錢啦。

華人就係見利忘義 出賣人去擦鞋去踩人上位
職場商場大把啦。。

幾時攪個"支那之夜"
請香港班"愛國藝人"演出